係老秋買左隻平成動畫歌大賞cd!

好多名曲

點解一首粒拉都無

第5首呀!

Tv size?

未聞花名有無，無就

識9成應該未係毒撚

EVA去撚咗邊

自膠

好平

點解係Joint 唔係緋色之空

一首刀5識
連水團刀無
點攪牙= =

天元突破

収録内容：
1. どうぶつビスケッツ×PPP「ようこそジャパリパークへ」
2. 七森中☆ごらく部「ゆりゆららららゆるゆり大事件」
3. 765PRO ALLSTARS「READY!!（M@STER VERSION）」
4. ClariS「コネクト」
5. μ’s「Snow halation」
6. Girls Dead Monster「Crow Song」
7. 中川翔子「空色デイズ」
8. 千綿ヒデノリ「カサブタ」
9. きただにひろし「ウィーアー!」
10. 和田光司「Butter-Fly」
11. 篠原ともえ「ウルトラリラックス」
12. JUDY AND MARY「そばかす」
13. ASIAN KUNG-FU GENERATION「リライト」
14. 川田まみ「JOINT」
15. 内田真礼「ギミー！レボリューション」
16. 戸松 遥「Q&A リサイタル！」
17. 765PRO ALLSTARS「M@STERPIECE」
18. FLOW「DAYS」
19. 藍井エイル「MEMORIA」
20. KOTOKO「Shooting Star」
21. Lia「鳥の詩」
22. 茶太「だんご大家族」
23. 田村直美「ゆずれない願い」
24. DALI「ムーンライト伝説（TVサイズ）」
25. 篠原涼子 with t.komuro「恋しさと せつなさと 心強さと」
26. GODDESS FAMILY CLUB「My Heart 言い出せない、Your Heart 確かめたい」
27. オーイシマサヨシ「君じゃなきゃダメみたい」
28. わか・ふうり・すなお from STAR☆ANIS「カレンダーガール」
29. fhana「青空のラプソディ」
30. TrySail「adrenaline!!!」
31. Petit Rabbit's「Daydream cafe」
32. 泉こなた（CV. 平野 綾）、柊かがみ（CV. 加藤英美里）、柊つかさ（CV. 福原香織）、高良みゆき（CV. 遠藤 綾）「もってけ!セーラーふく」
33. 涼宮ハルヒ（CV. 平野 綾）「God knows...」
34. MAHO堂「おジャ魔女カーニバル！！」
35. 後ろから這いより隊Ｇ 「太陽曰く燃えよカオス」
36. fripSide「only my railgun」
37. T.M.Revolution「INVOKE -インヴォーク-」
38. m.o.v.e「Gamble Rumble」
39. T.M.Revolution×水樹奈々「Preserved Roses」
40. EGOIST「名前のない怪物」
41. supercell「君の知らない物語」
42. LiSA「Catch the Moment」
43. メロキュア「Agape」

From Amazon JP

係

\ Agape / 啪啪啪 \ Agape /

駝麻啦拉兒

DAYS FLOW咁多首真係呢首最正

弱智

垃圾 食老本

chu chu yeah

過氣糞作

有一半電波歌，笑左

以為得我見到

淨係有點兔已經on9 = =

冇殘酷天使，上一頁

10同41

涼宮可否不要老

沖落馬桶未

Re:frain 呢

butterfly
god knows
only my railgun
仲有奈亞子首op

全部係我手機都有
會否太毒

Catch the moment

もってけ!セーラーふく

殘酷的天使同帝國華擊團都無

fhana「青空のラプソディ」

但想要埋福原美穗隻 let it out

小魔女doremi都有

加旋

無WUG

又黎

Gamble Rumble

回憶 返曬嚟

TrySail「adrenaline!!!」

洗衣機？

我啱先都諗緊係咪我睇漏
論經典,出名程度都係緋色之空>>>>>JOINT

想問下係咪冇remix/ new arrangement
有就開心仔

真心緋色之空好聽d
Joint 首歌d樂器樂嘈

邊條友揀架
GUNDAM得SEED 一首數碼都算
一首鮑姐 中華一番都冇

Joint我覺得第二都未到佢
Light my fire都正過佢